# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Simon Schneegans
# This file is distributed under the same license as the Desktop-Cube package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Desktop-Cube\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-31 07:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-16 12:48+0000\n"
"Last-Translator: aerowolf <aerowolf@tom.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"desktop-cube/core/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18-dev\n"

#: prefs.js:144 prefs.js:174
msgid "Gold Sponsors"
msgstr "金牌赞助商"

#: prefs.js:147 prefs.js:177
msgid "Silver Sponsors"
msgstr "银牌赞助商"

#: prefs.js:151 prefs.js:181
msgid "Bronze Sponsors"
msgstr "铜牌赞助商"

#: prefs.js:155 prefs.js:185
msgid "Past Sponsors"
msgstr "以往赞助商"

#: src/ImageChooserButton.js:42
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: src/ImageChooserButton.js:43
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/ImageChooserButton.js:89 resources/ui/imageChooserButton.ui:27
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: resources/ui/settings.ui:14
msgid "Visit Homepage"
msgstr "访问主页"

#: resources/ui/settings.ui:18
msgid "View Changelog"
msgstr "查看修改日志"

#: resources/ui/settings.ui:24
msgid "Report a Bug"
msgstr "反馈Bug"

#: resources/ui/settings.ui:28
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: resources/ui/settings.ui:32
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: resources/ui/settings.ui:49
msgid "About the Desktop-Cube"
msgstr "关于Desktop-Cube"

#: resources/ui/settings.ui:61
msgid "General"
msgstr "常规"

#: resources/ui/settings.ui:66
msgid "General Options"
msgstr "常规选项"

#: resources/ui/settings.ui:67
msgid "These options affect the cube both in desktop and overview mode."
msgstr "在桌面和概览模式中，这些选项都将效果立方体。"

#: resources/ui/settings.ui:71
msgid "Gap between last and first workspace"
msgstr "桌面首尾留出间隙"

#: resources/ui/settings.ui:72
msgid "You cannot switch from the last to the first workspace anyways."
msgstr "如启用，则第一个桌面与最后一个桌面首尾不相接。"

#: resources/ui/settings.ui:83 resources/ui/settings.ui:106
#: resources/ui/settings.ui:129 resources/ui/settings.ui:160
#: resources/ui/settings.ui:183 resources/ui/settings.ui:221
#: resources/ui/settings.ui:252 resources/ui/settings.ui:282
#: resources/ui/settings.ui:312 resources/ui/settings.ui:342
#: resources/ui/settings.ui:378 resources/ui/settings.ui:400
#: resources/ui/settings.ui:423 resources/ui/settings.ui:459
#: resources/ui/settings.ui:482 resources/ui/settings.ui:512
#: resources/ui/settings.ui:542 resources/ui/settings.ui:573
#: resources/ui/settings.ui:604
msgid "Reset to default value"
msgstr "恢复默认值"

#: resources/ui/settings.ui:94
msgid "Explode cube on vertical rotations"
msgstr "垂直旋转时展开立方体"

#: resources/ui/settings.ui:95
msgid "Rotate the cube up or down to show the 3D structure."
msgstr "上下旋转立方体时，显示3D结构。"

#: resources/ui/settings.ui:117
msgid "Enable central perspective for each monitor"
msgstr "对每个显示器均启用中心视角"

#: resources/ui/settings.ui:118
#, javascript-format
msgid "For an explanation, you can watch this video: %s."
msgstr "想要直观了解，请看视频：%s。"

#: resources/ui/settings.ui:140
msgid "Window parallax effect"
msgstr "窗口视差效果"

#: resources/ui/settings.ui:171
msgid "Background panorama"
msgstr "全景壁纸"

#: resources/ui/settings.ui:172
msgid "See tooltip of the button for some hints."
msgstr "鼠标滑过按钮可查看技巧提示。"

#: resources/ui/settings.ui:175
msgid ""
"You can use any image here. For best results, it should be a 360° panorama "
"in the equirectangular projection. A good source for such panoramas is "
"polyhaven.com/hdris. Be sure to download the tone-mapped JPEG versions!"
msgstr ""
"在此，您可以使用任何图片。为了达到最佳效果，图片应该是等角投影的360°全景图。"
"polyhaven.com是此类全景图的一个好来源。 请务必下载色调映射的JPEG版本！"

#: resources/ui/settings.ui:197
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: resources/ui/settings.ui:198
msgid "Usually, you can leave these options to their default values."
msgstr "通常，您可以将这些选项设为默认值。"

#: resources/ui/settings.ui:202
msgid "Edge switch pressure"
msgstr "边缘切换压力"

#: resources/ui/settings.ui:203
msgid "The amount of pressure required to switch workspaces."
msgstr "切换工作区所需的压力大小。"

#: resources/ui/settings.ui:232
msgid "Mouse rotation speed"
msgstr "鼠标旋转速度"

#: resources/ui/settings.ui:233
msgid "A multiplier for the desktop cube rotation when dragged."
msgstr "拖动桌面立方体时，旋转的倍数。"

#: resources/ui/settings.ui:263
msgid "Transition time from desktop to overview [ms]"
msgstr "从桌面到概览的过渡时间[ms]"

#: resources/ui/settings.ui:264 resources/ui/settings.ui:294
#: resources/ui/settings.ui:324
msgid "Set to 0 to use GNOME Shell's default value."
msgstr "设置为0则使用GNOME Shell的默认值。"

#: resources/ui/settings.ui:293
msgid "Transition time from overview to app drawer [ms]"
msgstr "从概览到应用抽屉的过渡时间[ms]"

#: resources/ui/settings.ui:323
msgid "Transition time between workspaces [ms]"
msgstr "工作区之间的过渡时间[ms]"

#: resources/ui/settings.ui:357
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: resources/ui/settings.ui:362
msgid "Desktop Options"
msgstr "桌面选项"

#: resources/ui/settings.ui:363
msgid ""
"These options tweak the cube when switching workspaces outside the overview."
msgstr "这些选项在概览之外切换工作区时调节立方体。"

#: resources/ui/settings.ui:367
msgid "Click and drag the desktop to rotate the cube"
msgstr "‎单击并拖动桌面可旋转立方体‎"

#: resources/ui/settings.ui:389
msgid "Click and drag the panel to rotate the cube"
msgstr "‎单击并拖动面板可旋转立方体‎"

#: resources/ui/settings.ui:411
msgid "Drag windows to the edge of the desktop to switch workspaces"
msgstr "拖动窗口到桌面边缘可切换工作区"

#: resources/ui/settings.ui:412 resources/ui/settings.ui:471
msgid "You can configure the required pressure in the general options."
msgstr "您可以在常规选项中配置所需的压力。"

#: resources/ui/settings.ui:438
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: resources/ui/settings.ui:443
msgid "Overview Options"
msgstr "概览选项"

#: resources/ui/settings.ui:444
msgid "These options tweak the cube in the overview."
msgstr "在概览中，这些选项调整立方体。"

#: resources/ui/settings.ui:448
msgid "Click and drag the overview to rotate the cube"
msgstr "单击并拖动概览可旋转立方体"

#: resources/ui/settings.ui:470
msgid "Drag windows to the edge of the overview to switch workspaces"
msgstr "拖动窗口到概览边缘可切换工作区"

#: resources/ui/settings.ui:493
msgid "Gap between adjacent workspaces"
msgstr "相邻工作区之间的间隙"

#: resources/ui/settings.ui:523
msgid "Horizontal stretching of the cube"
msgstr "立方体横向拉伸"

#: resources/ui/settings.ui:524
msgid "This ensures that you can see the cube's sides from the front."
msgstr "可从正面看到立方体的侧面。"

#: resources/ui/settings.ui:553
msgid "Opacity of the active workspace"
msgstr "活动工作区的不透明度"

#: resources/ui/settings.ui:584
msgid "Opacity of inactive workspaces"
msgstr "非活动工作区的不透明度"
